新手炒期指

想知一通網(手機版因為公司上唔到桌面版) 點樣set 期指止蝕
我short@30625 想set 30820止蝕
係咪係期貨個頁禁買入@30820?

同埋咩叫類別:隔日....

隔日代表聽日先交易
所以要揀即日

一通個特其實乜意思